跳老舞群組: 高級場有鬼仔伴舞

平價場d仔係支那仔
去片睇吓高級場

呢 d 舞場根本就係鴨場！

個個有一對一後生男教練/伴舞

表面係教跳舞

點解啲牙婆
黎黎去去都係跳呢啲雀屎舞

求入職

香港女人好專一 幾多歲都係想食洋腸

有得食唔係唔食呀 連登logic都係咁講

你有你Call G，我有我....

好搵到住君臨天下